話說就聖誕 想搵PTGF陪過 有無好介紹

想搵800蚊cafe Karen級數

king kong

小妹ok?

Jeng

借刀？

你呢張照妖鏡

明明真人都ok

系 尼巧靚囡

no

絲打好靚女

mk =.=

收你1000 算啦

笑死

有咩好笑

141

我 好平

出櫃？

咁平 做爛市啵青

唔要

浮狗

你話你心口好平 ？

要 幾p接唔接受到

條友癲